IPHONE SE 2020 買咩色！

今晚8:00

黑色128GB

黑 64

第一次搶有咩要注意

白色64/256

黑128
想知究竟係sim +esim 定兩張都實體sim

sim + esim

今次終於係真

黑64夠

大把貨任你掃

黑最好 其他2隻麻麻

有無水位

紅128

黑128

唔炒正傻仔啦今次今次fatfat啦

64北京紅

down定個bot先

其實除咗唔係m額同少咗一個鏡頭之外，同11有咩分別，個價錢差咁多

電量, Mon大細, Ram

128黑 再買埋applecare+ 之後裸跑

其實我想知點解美國賣399
香港賣3399
恰我眼殘唔識匯率？

今次SE隻黑好似深過8仔

如果IP Xs64gb ~3500 二手. 朋友放
咁會唔會Xs 好Ｄ

8仔隻黑真心唔掂

白色128

ram 幾多

眼紅者勿入

唔好買太多 唔係下個影車頭相就係你

紅色256

很抱歉, 呢個 MODEL 不會考慮

熊貓機回歸
前黑後白

白底唔白面 apple你好撚野

熊貓色真係

咪老點係雙實體sim

個芒唔同制式 黑位會慳電啲
我會揀xs

俾我呢
二手XS粒電死得八八九九
我買新機好過
又有保養
除非係全新翻新機至會考慮

腦海即刻浮左張賣唔出
apple store外呆企張相

我用iPhone/ipad睇香港區係雙實體喎ching

apple store app 入面係寫雙實體

多謝巴打你提出依個問題!

真係要認真揀，下次SE3都唔知幾時出，呢部機有排用

訂單email幾時會有?

想問下現貨幾時有

堅係喎

九成九寫錯啦，真雙sim大陸點會無

Se 3g ram
11 4g ram

白色